{
  ".hex file upload, please try again.":"값 파일을 업로드 하시기 바랍니다 시도 다시.",
  "About {0}":"{0}에 대 한",
  "About...":"에 대 한...",
  "Add Package...":"패키지를 추가...",
  "All synced":"모두 동기화",
  "Almost done...":"거의 다...",
  "Almost there!":"거의 다 왔어!",
  "Analyze Data":"데이터 분석",
  "Any":"모든",
  "Back to Code":"코드를 다시",
  "Cancel":"취소",
  "Cannot load package: {0}":"패키지를 로드할 수 없습니다: {0}",
  "Close":"닫기",
  "Compilation failed, please check your code for errors.":"컴파일 실패, 오류 코드를 확인 하시기 바랍니다.",
  "Compile":"컴파일",
  "Connect":"연결",
  "Connect your {0} to your computer using the USB cable.":"USB 케이블을 사용 하 여 당신의 컴퓨터에 당신의 {0}를 연결 합니다.",
  "Copied!":"복사!",
  "Copy":"복사",
  "Creating stream in Microsoft Azure...":"Microsoft Azure에서 스트림을 만드는...",
  "DANGER ZONE":"위험 지 대",
  "Debug":"디버그",
  "Delete":"삭제",
  "Delete Project":"프로젝트 삭제",
  "Delete my account":"내 계정 삭제",
  "Deleting your account...":"귀하의 계정을 삭제...",
  "Description":"설명",
  "Developer sign in":"개발자 로그인",
  "Discard and go to Blocks":"취소 및 블록 이동",
  "Done!":"완료!",
  "Downloading update ({0}%)...":"다운로드 업데이트 ({0}%)...",
  "Downloading update...":"업데이트 다운로드...",
  "Edit Settings As text":"설정으로 텍스트 편집",
  "Embed":"포함",
  "Embed Project":"프로젝트를 포함",
  "Embed The Code":"코드를 포함",
  "Embed This Project":"이 프로젝트를 포함",
  "Embed the code of this project in your website or blog by pasting this code into your web page.":"웹 페이지에이 코드를 붙여넣기 하 여 블로그 또는 웹사이트에이 프로젝트의 코드를 포함 합니다.",
  "Embed this project in your website or blog by pasting this code into your web page.":"웹 페이지에이 코드를 붙여넣기 하 여 블로그 또는 웹사이트에이 프로젝트를 포함 합니다.",
  "Everything seems fine!\n":"모든 좋은 것 같아요!\n",
  "Go ahead!":"계속 하세요!",
  "Got it!":"알았어요!",
  "Hardware":"하드웨어",
  "Help":"도움말",
  "Hide Files":"파일 숨기기",
  "Import .hex file":"값 파일 가져오기",
  "Import project from a .hex file":"값 파일에서 가져오기 프로젝트",
  "It will be deleted for good. No undo.":"그것은 좋은 대 한 삭제 됩니다. 아니 취소입니다.",
  "Keep typing to explore functionality":"찾아보기 기능을 계속 입력",
  "Loading...":"로드 중입니다...",
  "Local File":"로컬 파일",
  "Move the saved <code>.hex<\/code> file to the <code>{0}<\/code> drive.":"<code>{0}<\/code> 드라이브에 저장 된 <code>.hex<\/code> 파일을 이동 합니다.",
  "Move your code to the {0}...  ":"당신의 코드는 {0}를 이동...  ",
  "Network request failed; you appear to be offline":"네트워크 요청이 실패; 오프 라인으로 표시",
  "New Project...":"새 프로젝트...",
  "OK":"괜찮았던 것",
  "Oops, something went wrong trying to convert your code.":"죄송 합니다, 뭔가 잘못 된 코드를 변환 하려고 갔다.",
  "Oops, there is a program converting your code.":"죄송 합니다, 거기 코드 변환 프로그램입니다.",
  "Oops, we could not create the stream. Please try again later.":"죄송 합니다, 우리 만들 수 없습니다 스트림. 나중에 다시 시도 하십시오.",
  "Oops, we could not delete your account.":"죄송 합니다, 우리는 삭제할 수 없습니다 계정.",
  "Oops, we could not run this project. Please check your code for errors.":"죄송 합니다, 우리 수 실행 되지이 프로젝트. 오류 코드를 확인 하시기 바랍니다.",
  "Oops, we could not upload your data...":"죄송 합니다, 우리 수 없습니다 데이터 업로드...",
  "Open Project...":"프로젝트 열기...",
  "PXT version: {0}":"PXT 버전: {0}",
  "Pause":"일시 중지",
  "Pause execution on the next instruction":"다음 명령에서 실행을 일시 중지",
  "Pick a name...":"이름을 선택...",
  "Play":"플레이",
  "Please wait":"잠시만 기다려 주십시오",
  "Privacy & Cookies":"개인 정보 보호 및 쿠키",
  "Project Settings...":"프로젝트 설정...",
  "Project loaded: {0}":"프로젝트 로드: {0}",
  "Public package (library)":"공용 패키지 (도서관)",
  "Publish":"게시",
  "Remove {0} package":"{0} 패키지 제거",
  "Reset":"리셋",
  "Resume":"이력서",
  "Resume execution":"실행을 다시 시작",
  "Save":"저장",
  "Save failed!":"저장 실패!",
  "Save the <code>.hex<\/code> file to your computer.":"컴퓨터에 <code>.hex<\/code> 파일을 저장 합니다.",
  "Save the data to your local Downloads folder and open it in Excel.":"로컬 다운로드 폴더에 데이터를 저장 하 고 Excel에서 엽니다.",
  "Search...":"검색...",
  "Share this URL or copy the HTML to embed your project in web pages.":"이 URL을 공유 하거나 웹 페이지에서 프로젝트를 포함 하는 HTML을 복사 합니다.",
  "Share this link to access your project.":"프로젝트에 액세스 하려면이 링크를 공유 합니다.",
  "Show Blocks":"블록 표시",
  "Show Code":"코드 표시",
  "Show Files":"파일 표시",
  "Sign out":"로그 아웃",
  "Sign out \/ Reset":"로그 아웃 \/",
  "Signing in...":"로그인...",
  "Signing out...":"로그 아웃...",
  "Software":"소프트웨어",
  "Sorry, we were not able to convert this program.":"죄송 합니다, 우리는이 프로그램을 변환 하지 못했습니다.",
  "Start":"시작",
  "Stay in JavaScript":"자바 스크립트에",
  "Step into":"한 단계씩",
  "Step into next function call":"다음 함수 호출 단계",
  "Step over":"단계",
  "Step over next function call":"다음 함수 호출 단계",
  "Stop":"중지",
  "Stored in the cloud. Click to sync.":"구름에 저장. 동기화를 클릭 하십시오.",
  "Stream to Cloud":"클라우드 스트림",
  "Syncing":"동기화",
  "Syncing done":"동기화 완료",
  "Terms Of Use":"이용 약관",
  "There's more!":"더 많은 있다!",
  "URL":"URL",
  "Undo":"실행 취소",
  "Upload your data to Microsoft Azure to analyze it.":"분석을 Microsoft Azure에 데이터를 업로드.",
  "Uploading...":"업로드...",
  "Wait till the yellow LED is done blinking.":"노란색 LED 수행 됩니다 때까지 기다려 깜박이.",
  "We are unable to convert your JavaScript code back to blocks. You can keep working in JavaScript or discard your changes and go back to the previous Blocks version.":"우리는 자바 스크립트 코드 블록 다시 변환할 수 없습니다. 자바 스크립트에서 일을 계속 수 또는 변경 내용을 취소 하 고 이전 블록 버전으로 다시 이동.",
  "We are uploading your data to Microsoft Azure every minute.":"우리가 매 순간 Microsoft Azure에 데이터를 업로드는.",
  "Will upload. Click to sync.":"업로드 합니다. 동기화를 클릭 하십시오.",
  "Would you like to delete '{0}'?":"'{0}' 삭제 하 시겠습니까?",
  "Would you like to delete your account?":"계정을 삭제 하 시겠습니까?",
  "You acknowledge having consent to publish this content.":"이 콘텐츠를 게시 동의 데 인정 합니다.",
  "You are about to remove a package from your project. Are you sure?":"프로젝트에서 패키지를 제거 하려고 있습니다. 확실한가요?",
  "You need to publish your project to share it or embed it in other web pages.":"그것을 공유 하거나 다른 웹 페이지에 포함 하 여 프로젝트를 게시 해야 합니다.",
  "Your account and all published packages will be deleted from all PXT-based web sites <emph>without the posibility of recovery<\/emph>.":"귀하의 계정 및 모든 게시 된 패키지 됩니다 모든 PXT 기반 웹 사이트 <emph>without에서 recovery<\/emph>의 posibility를 삭제.",
  "Your project is ready!":"프로젝트는 준비!",
  "cannot resolve package {0}":"패키지 {0}를 확인할 수 없습니다",
  "creating new project...":"새 프로젝트 만들기...",
  "error":"오류",
  "globals":"전역",
  "import...":"가져오기...",
  "line {0}":"라인 {0}",
  "message":"메시지",
  "saving file failed...":"파일을 저장 하지 못했습니다...",
  "streaming to cloud":"클라우드로 스트리밍",
  "warning":"경고",
  "{0} down":"아래로 {0}",
  "{0} up":"최대 {0}",
  "{0}: user settings":"{0}: 사용자 설정"
}